承傳傷者同已死之人既意志。

而家係困難時期
手足更加要各自守好崗位

11.14 曙光行動 繼續三罷